護士其實係咪長期精神失常？

呂護士：
我：

呂護士：你可以返去先 手術後再返
我：唔洗 我喺到坐陣先
呂護士：有排做㗎 你走先啦
我：我坐一陣先
呂護士：唉 唔理你啦

之後晏就

我企喺到等冧巴

呂護士：我坐係到等啦
我：唔洗 我企喺到得啦
呂護士：你唔好企喺到啦
我：我企喺角落頭 唔阻你
呂護士：唉 你鍾意啦

請問佢係咪當咗我係佢條仔 要俾佢管？

護士通常著白色吊帶絲襪

通常癲癲地

樓豬一定太樣衰，姑娘覺得你督眼督鼻

樓主都on9
阻撚住人做野

似樓主唔正常多啲

樓主係咪一個好突出嘅人，所以個護士零舍關照佢呀？

護士好忙 但唔會諗邊個搞到佢地咁忙

變左病人受晒

其他人返工唔忙 忙就可以更年期發作

驚你棟係度阻住晒囉
人地已經忙 仲要serve 你
你估你話一句唔會阻到你 大晒咩
佢點知你幾時發神經

我太認真？

所以我對護士印象好麻麻 發洩起病人到托咩

雖然好多黃 不過好多都好燥

都唔係病人安排人手

其實對答好正常...
失常喺邊
定你先係失常嗰個

樓主其實係咪長期精神失常？

體諒下 護士真係好忙
除非係私家

佢當你係佢病人先管你
唔係睬你都有味

樓主

就咁睇你描述又唔係好惡啫
可能你本身生活太幸福，個個都對你好

這不是護士的問題，是你去甚麼醫院的問題，公立醫院的員工是沒有服務態度的了，而且如果你妨害運作亦絕對有權趕你走。

要服務請俾錢去私家，我們納稅人的錢不是用來令你開心的。

好正常嘅對答喎